---
title: 19th post
date: 2017-10-03
---
Alles is vandaag al afgerond omdat we onze deadline expres een dag eerder hadden gezet. Dit om tijd nood te verkomen. Vandaag kunnen we dus wel rustig aan doen.